(跪求) 紅磡黃埔尖沙咀非建制當選人，唔該一朝早齊集救POLYU

唔該你地，香港人已經民意授權曬俾你地，你地要救返POLYU，救返入面嘅手足，救返香港人嘅尊嚴

救人救人救人推

救人呀

咪撚on9,一日未上任都可以DQ

宣誓咗先?

【岑子杰呼籲警方解封理大】

社民連岑子杰勝出區選後接受訪問，呼籲其他民主派當選人及高票落選者一同聯署，要求警方盡快解封理大，釋放所有被捕人，並停止對被捕人作政治檢控。他指這是政府應馬上做的第一個讓步。

Poly 係唯一需要謝票既地方!

未宣誓丫
咪送頭住啦

宣誓左點搞都無所謂，一日未宣誓，乜都唔好搞

有心dq你 你做唔做都係同一結果

咪送頭

咩都未做就去,送埋d席位喎
去聲援都得既

贏既人星期一全部同我去Poly救人

都要有藉口

等宣誓？入面班人死曬喇
到依家仲驚DQ咁選黎做咩？

第一日識港共搬龍門啊？
poly手足咁樣比你地搞一搞變哂condom

依家有其他國家睇住，你特登做啲野博DQ,對得住咁多出嚟投票嘅人？

你咁講，同嗰啲成日講‘大陸有心搞香港，你出唔出嚟投票都係同一結果’嘅人有乜分別？

poly班手足唔係condom呀！

建制衰左想搵藉口dq 人就帶風

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

Poly手足用血換人權法通過 換選票返黎
依家變成condom

咁你當救poly拉咗嗰幾百個手足算咩 ??

屌你老母，dq你用咩都得，不如話你係左膠沉醉勝利當手足係condom

一個都不能少，全部都要救

推呀